原隻南瓜焗飯

食評呢？

無wo

邊間

難食

隱世、芝士、邪惡

整爛個南瓜唔比佢重用

會唔會好寡

遲d有西瓜焗飯

個飯有冇炒完先焗